不推文 有冇人試過喺交友app比女仔呃過錢

好奇問，有fd差啲中伏

講下點差d中伏?

應該都離不開金融同美容妹

呃點數

會話自己屋企等錢睇醫睇病 但係又會好似普通女仔咁想識男仔 等個男仔對佢有好感就嚟落手 講到自己孤立無援 要你用幾千幫佢

個fd講 有個女仔喺交友app識 攞齊ig wts咁 慢慢講啲講啲咁話自己屋企好等錢睇醫睇病 但係又會好似普通女仔咁想識男仔 等個男仔對佢有好感就嚟落手 講到自己孤立無援 要你用幾千幫

真身係男人嚟

屌，見到等錢都知伏啦

但係我個fd仲約咗佢 出嚟 食過餐飯同睇過場戲 覺得個女仔似係真係想識佢

專業戲子 人地靠呢樣搵食 做得似呃得到人係正常 你個朋友/你自己睇路啦

信咪幫 唔信咪唔幫
假=幫襯PTGF姐

扑左未先